其實將自己個樣set做wallpaper係咩心態

仲要唔係合照 得自己一個
一係自拍 一係合照跟住crop淨自己
男仔黎 身邊唔只一個
佢cap whatsapp／tg圖果陣會隱若見到佢個樣
有無人知係咩心態

自戀

自戀到仆街，男人老狗
身邊有幾個男fd都係咁

費時俾警甴曱屈佢地偷自己電話

女人還好
男仔都咁樣

又唔係高質 心諗

CLS 依家先知呢個世界有D咁既人

我見到都唔知佢想點
明明佢平時正正常常

有冇話咩星座比較多？

唔洗unlock黎證明部電話係自己

好多賓印都係咁

我老豆

老野都咁

樓主真係唔識嗰喎

見過勁多女都係咁
係所有wallpaper都係自拍樣
仲要張張唔同樣
重點係唔靚

公司個 sec set 咗個 wallpaper 係佢超大頭相
個 mon 又大，塊面又大，佢個位又開揚，次次入 office 經過都要見到佢個樣
而且佢日日扮工冇嘢做，長期開住 desk top 版面逼人睇佢個大面 wallpaper

PS 肥師奶一名